’老衲‘作為佛教徒，係咪應該出去金鐘用佛經普渡眾生

老衲會唔會打算出去再用圓寂黎感動班警犬

淨化犬隻行動

快啲出去諗經打齋啦
道士唔該幫手超渡

藥師寺寬邦

狗同狗應該溝通到

咁多狗肉衲dee食唔食得曬

再有請道教師父幫佢地一個一個咁破地獄
Pc9527 埋沒良心 甘願做狗
有冇人識幫手唱下

食唔晒嗰啲打到入深圳人民醫院

幾時都到班佛教徒唱大悲咒，淨化班警犬心智

支持

諗諗下破地獄應該好撚正
班狗應該覺得好撚嬲 特別係老一輩

打完再食

貧僧支持你

一如幫班狗開返個三面台
一邊佛教 一邊道教 一邊耶教

唱返首活佛viva 先

哇屌 唔撚記得佢
但係佢有咩用

太hyper

衲狗出去唱佛經淨化你同類啦
D狗淨係識聽狗唱狗話嫁炸
人唱佢地聽唔明
得老狗你幫到手

南無阿彌陀佛～！！

支持
納dee咁鍾意食狗順便開餐

識唔識出「我佛你」？

推到佢出手

又扮老納？

老衲係警員宿舍每日屌三件人妻再煮警犬煲食

電子念佛機